同事老公做港鐵，話大陸今早已經封左羅湖，話大陸批唔關醫護事

可以繼續罷!

罷到封機場!